[連戰鬥民族都頂唔住] 俄羅斯發現首2宗武漢肺炎確診個案

俄羅斯「淨土」被攻破！ 莫斯科證實發現2例武漢肺炎確診

俄羅斯「淨土」淪陷！根據RT報導，俄國副總理戈利科娃（Tatiana Golikova），俄國境內出現2例新型冠狀病毒（武漢肺炎）確診病例。俄羅斯先前才剛宣布，將關閉遠東地區與中國的邊境，隨即爆發確診病例。
戈利科娃31日表示，這兩起病例分別出現在西伯利亞地區的外貝加爾邊疆區（Zabaykalsky Krai）和秋明州（Tyumen Oblast），2名患者均為中國公民。這是俄羅斯境內首次出現新型冠狀病毒確診個案。
俄羅斯外交部30日發表聲明，宣布關閉俄羅斯遠東地區與中國的邊界，並且暫停向中國公民簽發電子簽證。俄國外交部宣布，自2020年1月30日起，暫停為中國公民辦理用於經遠東地區、加里寧格勒邊境口岸及經聖彼得堡和列寧格勒州航空、海洋、汽車或人行口岸入境的電子簽證。

此次出現確診病例的外貝加爾邊疆區與中國內蒙古接壤，而秋明州則未和中國邊境接壤。

厲害了 鄰國

得罪契哥?

凍到俄羅斯 熱到泰國
隻病毒都生存到，仲要識彈出彈入高傳染性
有排爆了